如果司徒奈奈冇比人打,今年幾歲??

琴日又重溫左佢D新聞
唔知佢呢排點呢?

做左superhero拯救世界

睇野愈黎愈慢

真係中二病上腦

我屌你啦 po我上來 搏咩姐 過去咗重提 屌你老母

仲有冇搵女coser呀?

有 而家send開屎忽相

邊少得佢條法包

下姐係點==

佢比人打完d時間會過得慢左

有超能力 你收皮 依排練緊雙劍

下姐係點==
超能力令佢每六十秒，沒有一分鐘過去

下姐係點==
已經過氣唔係再用啦

有咩新句

諗唔到

3

變咗無能的奈奈？

睇黎佢呢一世都唔洗識到女仔